{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078605?place[place_type]=GID&place[gid]=1078605&place[latitude]=33.5168766697&place[longitude]=126.523715582&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 팔레스호텔"
    },
    "text": "ホテルは格調高い雰囲気の客室と様々な付帯施設を提供し、済州国際空港から車で約10分の距離に位置しています。 入室時間は午後2時、退室時間は午前11時で、保護者同伴の4歳以下のお子様は無料で宿泊できます。 追加人数がいる場合は、1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。 朝食はお一人様12,000ウォンで、歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。 付帯施設としてはビジネスセンターと有料男子サウナ、無料駐車場とWi-Fiがあります。 客室は様々な種類があり、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。 特にデザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますので、ご利用の際にはご注意ください。 チェックインは主に午後2時からで、チェックアウトは午前11時までです。 各客室は基準2名で使用可能であり、最大人数はそれぞれの客室ごとに異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは済州国際空港から車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "4歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "保護者同伴の4歳以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビジネスセンターと有料男子サウナ、無料駐車場とWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは主に午後2時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "各客室は基準2名で使用可能であり、最大人数はそれぞれの客室ごとに異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 336
    }
}